一日兩電騙 兩大學生共失11.5萬人仔

屯門屯安里一單位，昨晚9時許，一名18歲姓韓內地女大學生報警稱，昨早接獲一名自稱大陸出入境部門的不明男子來電，指她與一宗刑事案件有關，電話其後轉駁至另一名不明男子，聲稱為內地執法人員，要求她將8萬元人民幣存入兩個內地戶口。

女大學生按指示存款後懷疑受騙。案件列作以欺騙手段取得財產，交由屯門警區刑事調查跟進，暫未有人被捕。

另外，上水一鳴路一單位，一名24歲姓譚內地女大學生，昨早亦接獲一名自稱上海公安的不明男子來電，指她與一宗刑事案件有關，要求她將約3萬5千元人民幣分別存入兩個內地戶口。

女大學生按指示存款後懷疑受騙，於是報案。案件列作以欺騙手段取得財產，交由大埔警區刑事調查跟進，暫未有人被捕。

大學生

兩內地女大學生呀
屌你
個標題咁撚誤導

大陸人先會中招
佢地知道大陸規矩

乜撚野叫‘’電騙‘’啊屌你老母

蘋果真係好落力去蝗化香港用字，屌佢老味！

毒果仲毒過文匯

2 隻豬

傻人發現案

鄰國人身有屎

電騙咪電話騙案簡寫囉 係又屌唔係又屌

香港人收到e d電話即刻屌佢老母啦

兩邊都係大陸人,返去搵黨啦

咩唔係電訊商自動續約cut唔到騙案咩?

公交唔係公眾地方性交咩?

汽修唔係汽水配方修改咩?

On9仔

唔通洗黑錢都要同你講咩

支那蠢西無撚腦

呢個心理戰

捉你痛腳要害
製造恐慌
再加時間壓迫
此時比情緒主導令你無得冷靜思考
成功上釣

同埋根本班大陸哩就算係香港都寧睇黨聞都唔睇香港新聞

咎尤自取

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

大陸妹就大陸妹啦，
內地大學生